譚仔雞肉轉左雞髀肉真係好撚正

日資公司係唔同啲

三成熟滑好多

難食左好多 啲雞肉痴住舊肥膏

三哥有冇轉?

生加, 啊啊, 唔巧呀, 啊啊唔巧呀!
遲反巧污糟呀,
唔巧呢度Hi喎啦
已家關咗文, 鋪頭某人喇
可以出去箕銀雞個度Hi我啦

啊啊啊...

生加
喎塊high係咪好似你賣D畜牲咁白咁滑呀
奶我啦奶我啦
要唔要加D蒜賴呀?

生加, 聽講你加咗賴枝角個阿霞淫工喎
做咩你唔加我淫工
你肯定又有Hi過淫地啦
佢係佳嚟架!!

笑點低 笑左

咩黎

三哥屌譚仔呀姐

扯左

求巴打出篇攤仔呀姐大戰日本老細

新會然

升上中學有email 登記ac啦